@unpublished{luneau_conflits_2013,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2013-02-09},
 eventtitle = {Théories Du Conflit et Dominations (GT 45)},
 keywords = {communication},
 title = {Des Conflits Impossibles : Comprendre L‟issue Des Conflits Au Prisme de Leur Existence},
 type = {Congrès de l'Association française de sociologie},
 venue = {Nantes}
}

